班狗係到發難

真係唔係好知佢地清緊咩場成班都係記者今次有機會寫衰班狗啦